{"id":321,"date":"2022-08-08T04:39:10","date_gmt":"2022-08-08T04:39:10","guid":{"rendered":"https:\/\/ferreterialider.com\/?post_type=product&#038;p=321"},"modified":"2022-10-28T17:57:50","modified_gmt":"2022-10-28T22:57:50","slug":"varilla-de-media","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/ferreterialider.com\/producto\/varilla-de-media\/","title":{"rendered":"VARILLA 1\/2"},"content":{"rendered":"<p>Varilla de media pulgada y de amarre utilizada en vigas y en fundici\u00f3n de placas, sistema sismorresistente, adecuada para construcciones de gran envergadura, con dise\u00f1o corrugado tipo pol\u00edgono.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Varilla de media pulgada y de amarre utilizada en vigas y en fundici\u00f3n de placas, sistema sismorresistente, adecuada para construcciones de gran envergadura, con dise\u00f1o corrugado tipo pol\u00edgono.<\/p>\n","protected":false},"featured_media":373,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_joinchat":[]},"product_cat":[24],"product_tag":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/ferreterialider.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/321"}],"collection":[{"href":"https:\/\/ferreterialider.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/ferreterialider.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ferreterialider.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=321"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ferreterialider.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/373"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/ferreterialider.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=321"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/ferreterialider.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=321"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/ferreterialider.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=321"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}